聽日掃桿埔考棍van

有冇人一齊考 齊氣

加油 最緊要 望鏡望得岩

多謝bro

我從來都未上過大斜路 師父話日日都有人拉

希望呢到冇問題

因為我個陣時考個師傅話 唔好亂望 要指定位先望 望太多佢會覺得您唔識 即肥 我嗰陣時都係考大斜路 慢慢做 唔好急 上斜前衝到紅綠燈就衝 見綠燈好耐未轉 就唔好博 3轉2 跟住慢慢去 廢事陣間 1516沖唔到一轉黃你就大獲 加油 只要諗住平時咁練就得 做返平時咁 唔好刻意做其他野

學牌未上過樂活道 斜路開車隨時溜後收皮

加油樓主
Fiirst take 好大機會考樂活道

如果真係考樂活道 記住上斜前燈位如果要停車
記得早少少停 比少少時間自己轉二波上去
另外斜頂個燈位小心開車溜後 記住比少少油
大約去到 1500-2000轉先開

唉冇心理準備咁斜既斜路開車會點

大約同平時練調頭條斜路差幾遠到？

平時我上斜鬆極力子到震唔俾油巳經唔會溜後

樂活道會唔會都係咁？

今晚練調頭個時試下俾少少油先放手制

聽朝再賽後報告

我考棍電上左幾十次都冇人拉

好彩有少少電單車經驗

上左廿三十堂45分鐘都未上過

不過真係幾斜 我個陣時比師傅插 佢死都要我放離合器放到最高 要令佢架車超震先好鬆手制 咁樣就唔會溜後 個陣時個考牌官唔知係咪想考我-6定點 大斜路無事 返到試場 上去個陣 叫我停再試下斜路開車 好在訓練有素 唔怕佢

有啲師傅信得過你都唔敢比你搏㗎

第一次考通常都係樂活道

都有少少差距
但師傅有冇教過你斜路比油起步？

佢話梗係要加油啦 但我未試過😂😂
如果俾少少油我怕架車會衝前

你有冇俾少少油

定淨係鬆極力子就夠

其實架車超震（接近死火） 一鬆手制 等架車慢慢開始行到 唔溜後 就鬆晒離合器 踩油走 其實唔洗驚死火 因為斜路好易掌握 唔會好容易死火

好既巴打

加油 我都係算第一次考港島 我第一次考9龍肥左 即刻快期去港島 仲要時間撞正年初一至三 師傅唔開工 好短時間學識條路 個陣我都係做返練既野 邊個位插過要做既位同唔做既野 要深刻咁記住

聽日掃桿埔+1 樓主加油

只要吊極子吊到震 之後比少少油去到千五-二千轉
咁就唔會溜後 正常速度起步

考幾點 我中午

考3點4點就麻煩了

2點 你幾點

12點4

好彩唔係😂

同意，我考左兩次呢條路

最慘其實係考天才波姐

我師傅怕死唔敢俾我上

隔離po好似好少講掃桿埔

利申 學到30堂
樓主加油

個陣師傅直頭攞走個學牌
Btw, 上斜路吊極力子到兀頭位 姐係車頭會兀一兀 跟著鬆手制架車就會順住上

巴打加油

之前有個巴打介紹左個師傅，補考即pass

教大球場棍van

個師傅 8十多歲，但真係好好

我師傅都係咁

多謝各位巴打

巳合格😂😂 本來考裨官話轉左 佢見左邊多車話轉右

有冇師傅介紹

聽日12:10揮手

之前係度考突然黃雨，好彩最後pass

我個師傅話要照顧老婆唔撈咁話

你唔係整襯隻腳個果架咩

銅鑼灣棍Van十堂1take其實唔難
重點係你有無遇著個好師父

整親腳都要考車架

上年差唔多時間報左名

自己練唔好啲信心 shit

話說終於唔洗再去大球場

由上年十二月開始到今日都不斷咁去大球場學車

唔使上樂活道？

幾點？揸架車去陪你考

係 好撚彩

合左格啦巴打

係咪姓李？